{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 브라운도트 평택송탄점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前12時です。 チェックイン及びチェックアウトに関する案内事項が提供され、客室料金は2名入室を基準に設定されています。 最大4人まで追加人数は1人当たり10,000ウォンが追加されます。 ただし、男女混合で入室する場合は不可です。 未成年者の入室可否はフロントに確認してから予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生してもキャンセル及び払い戻しはできません。 2泊以上連泊する場合は、貸室料も含まれています。 チェックイン時間を守り、早期入室を希望する場合は、貸室料が追加されます。 予約は有線で行い、お支払いは予約後30分以内に完了する必要があります。 ナビゲーションアドレスはシンジャン洞323-24です。 入室に関する案内事項もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "最大4人まで追加人数は1人当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "男女混合での入室は可能ですか？",
            "answer": "男女混合での入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否はフロントに確認してから予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は入室拒否となります。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合の貸室料について教えてください。",
            "answer": "2泊以上連泊する場合は、貸室料も含まれています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間を早めて入室したい場合、貸室料はいくらですか？",
            "answer": "チェックイン時間を守り、早期入室を希望する場合は、貸室料が追加されます。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えばよいですか？",
            "answer": "予約は有線で行い、お支払いは予約後30分以内に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ナビゲーションアドレスは何ですか？",
            "answer": "ナビゲーションアドレスはシンジャン洞323-24です。"
        },
        {
            "question": "入室に関する案内事項はありますか？",
            "answer": "入室に関する案内事項もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 357
    }
}